希莉艾維加盟《職業特工隊7》

【明報專訊】先後執導第5、6集《職業特工隊》的基斯杜化麥格里（Christopher McQuarrie），昨日透過社交媒體上載《復仇者聯盟4：終局之戰》女星希莉艾維（Hayley Atwell）的黑白照片，並留言問她會否接受邀請？她隨即回應：「我接受，但我並不喜歡遵守命令。」藉此宣布這位37歲英國女星，正式成為《職業特工隊》第7集的新成員，將會跟湯告魯斯（Tom Cruise）及莉碧嘉費格遜（Rebecca Ferguson）等互鬥演技。

blackmirror睇到扯左

The face looks so old.

我睇對波就夠演咩技

對波真係好大好靚